各位毒撚們 ff真係傷身

同打飛機冇咩分別
大家唔好再ff啦

少年，你太年輕了。

沒錯，我可以行街見到一個靚女 幾秒既對望足以令我ff同佢拍拖結埋婚生埋仔 haha。

入黎講下你ff到有幾嚴重